幾時同張寶兒拉埋天窗？袁偉豪:想搏多兩年

袁偉豪（Ben）及張寶兒出席新劇《鐵探》煞科宴，談及好友陳展鵬和單文柔宣布下月結婚，Ben與寶兒異口同聲送恭喜，稱也是從報道上得知。

不過問到何時輪到他們兩人拉天窗？Ben表示想多拼搏1、2年，現階段以工作和家人為先，寶兒常伴他左右，彼此也明白方向，亦很享受。

問到會否像陳展鵬一樣低調、只邀請親戚出席婚宴？他稱各人有各人的喜好，自己會順從長輩意願。

娶個白痴妹短廿年命都唔掂

成日懷疑佢唔係真心鐘意條女
又白痴又低b 應該成日頂唔順

想扑多兩年咋

錯過岑就預左柒一世

隻貪人地有錢

1Q test啦

Jennifer高質好多

陪多劉公子兩年

條女屋企有米

條女太醒太聰明 又未必係好事

都唔好蠢過撚吓嘛
下下講錯嘢要同佢拆

諗深一層 將來想0趙完鬆
理由都可以唔洗諗

BTW 條女一定係聽話聽教果type

最醒嘅女係識得扮蠢

張寶兒真心蠢呢

諗起袁偉豪死老豆佢笑到見牙唔見眼

仲等
同條月亮面八婆拍拖都因為佢啲錢姐，再等就無嫁啦

自己老豆死 條女笑撚得咁開心都可以唔分手 呢條仔都唔慌咩好人 你話唔係貪呢條女啲錢我真係唔撚信
你話樣靚大波都可能係想扑多佢兩年 張寶兒？

佢爸爸差唔多 哈哈哈

有聲

真 求其話咩死老豆都笑飛得 執返多少水腳兩年岩岩好